De uitnodiging was overal zo goed ontvangen, dat het leek alsof ik Mrs. Elton, ze waren allemaal met de regeling als een bijzonder compliment aan zichzelf.--Emma en Harriet geprofeste zeer hoge verwachtingen van plezier; en de heer Weston, ongevraagd, beloofd om Frank over te laten komen, en indien mogelijk; een bewijs van goedkeuring en dankbaarheid had gelaten.--Mr.
